Toen ik de kamer binnenkwam waar hij was, en stelde mezelf voor, hij nam me bij de schouder en draaide de mijne gezicht naar het licht, en zei, na een scherp onderzoek: 'Maar mevrouw Mina heeft me verteld dat je ziek was, dat je een schok had gehad.'
